標普全球評級將特斯拉(TSLA.US)評級上調至BB，展望為積極

標普全球評級目前將其特斯拉()評級（包括發行人信用評級）從“BB-”上調至“BB”,前景展望由穩定調整為積極，距投資級別還有兩步之遙。

標普表示，該公司2020年全年的股權出售增加了其流動性，並大大降低了公司的財務風險。預計到2020年底，特斯拉的現金持有量將超過190億美元。

該機構補充道：“特斯拉似乎很容易為其在中國和歐洲等全球市場的擴張提供資金，並通過在得克薩斯州開設工廠來擴大其在美國的製造基地。”如果特斯拉的競爭優勢能顯著加強，未來12個月內該機構或有33%的可能性繼續上調該公司的評級。

直線上升

盤後跌硬

起 係咁嫁啦 SH算
唔識玩亂咁出出入入
仲傷

tsla只許入不許出

錢作怪，評級機構都好黑暗

BB係垃圾評級

今晚上1000